
#Probablemente en Mac, necesites correr los comandos con sudo

git init #creo mi repo local
git add . #Agrego todos los archivos del directorio actual "."
Git commit -m 'archivos 'iniciales' #Guardo cambios con un mensaje usando el argumento "-m"


#Crear repo publico sin README.md en GitHub/gitlab


#Agregar repo remoto a mi repo local
git remote add origin https://gitlab.com/Yadira07/proyecto-de-inicio.git


#Subir mis cambios al repositorio remoto
Git push -u origin master